無性戀既人究竟有無可能變返異性戀？

無性戀既人網上有定義
大家覺得有無可能？
或者有無 無性戀既巴絲？

比女「飛」後既毒撚算唔算?

召喚毒撚比女「飛」潮文

我同我女朋友都係無性戀

慘撚到，動物都不如

憑咩就唔可以認為超脫左動物層面？
話人動物都不如，你幾高尚？
由你去judge人？

食色性也，
性愛呢件事本身無所謂高貴還是低賤，
但你個人格就有，低賤之人。

你似係被逼無性戀師兄
我講緊既係性取向

有其他野維繫，唔一定靠性

屌 早講啦